有無alfa車主？

心思思想買部Alfa玩下
GT或159二揀一，最好就棍仔，可惜好少盤
想問下159 2.2自動波係咪ss波箱？
會唔會好快死？

垃圾車

二揀一 一定係GT v6
159 2.2果副GM 偈

上到v6怕好大咬
掉轉諗副Gm 2.2會唔會易打理d?

只能買棍...個自動波箱好危

有棍一定要棍 不過d盤太少…
實28幾個月都無棍仔159…

直接入alfa會問囉

mito 棍 正

3.2 v6 都係大約$2/km
Alfa Busso 偈其實好 reliable
用杰偈油 + timing belt 每40000km 換 就得

159 2.2 ss波箱自動波mode偏高轉轉波，行多燈位既路會好似唔肯轉波keep高轉咁，感覺怪怪地。用加減波當mt揸就perfect

GT SS揸咗好多年都未死過波箱
SS係147嗰款先出事
駕駛感一流 又夠特別 養車又平 唯一係單門麻煩

買alfa買架gm偈嘅
咁不如買架opel算9數啦

仲有無代理？

除左香港少有
仲有咩價值？

圓夢
由細到大一直都想擁有一部

首選始終都係棍
點解會咁少盤架

平時換油個啲使唔使返廠跟？

緊係唔使
成日聽人講養Alfa貴
我養得好平

損耗parts咪同日本車差唔多價

貴少少 係有時要貨期

成日聽人講落好少車房肯整係咪真

真
但香港有幾間專整 有心機整
因為Alfa客就得咁多 衰一個就少一個

係咪灣仔嗰邊
利申住附近，個老細好似有好多部舊Alfa

oh 原來係咁。
之前其實好想換呢部 但奈何無膽試

夢想車係黑色3.2棍波159 SW
點解香港咁少棍盤

港島唔識
元朗一間 西貢兩間

點解呢
但真心可以壓吓價 Alfa極唔保值 你壓到五六萬都無問題

其實係聽太多人講alfa 維修難搞 整多過渣
同埋宜家揸緊Swift sport so far 兩年乜都唔駛搞 係正常保養 怕落差太大
不過159個樣實在好吸引

咁貶法揸多兩三年咪得返二三萬?

唯一歐洲車換油驗車係貴d
其他Parts你預係要等吓

預咗total無會心理好過d

補多小小上4C

我諗都預左 心頭好邊計得咁多
唔值錢都小問題 怕係倒錢落去就真

最怕有d 大parts 等幾個月

玩小眾款要有心理準備
不過其實唔少Parts車房都會擠到出嚟比你

就算車房無ebay/amazon都應該唔難搵

最怕會無啦啦無冷氣/著唔到車

無既，玩得呢d車，予左part無，要訂，有排等，整車貴，小車房識整

我都揸緊sss , 你棍波 ?

換返套日本冷氣
著唔到車就少 但波箱死就難講 (147)

咁易死 ?

明解 有機會換車又諗下alfa 先

係呀 你揸緊邊代

棍仔應該襟玩D

仆街了, 睇睇下156 GTA棍仔又好似幾吸引

31 , 不過自動波

出手吧

黃色？安迪？

紅色

誤會左 搵次車聚一齊黎？

出過了，你應該你對面車會

159 2.2 wagon
GIULIETTA GT有冇鑊氣？